班廢老番小幾日工會死

做左幾十年野 番小幾日工就要生要死 本身自己都垃圾黎架啦 學咩人養家 唔好害下一代啦垃圾

佢地生命就係工作